明明失戀彷似心臟中拳內傷

係唔係失戀就會死
好想試下個心比人拳交

米爆拉

【重要】深切悼念會員「陶國璋必死」